求家居寬頻

十二月雞寶完約
想光纖入屋

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow
WhatsApp 52061588

巴打，搵到個PccX 朋友幫你
Whatsapp 51488278

有個pccw的Sales跟進好妥當可以Email shtohoi@yahoo.com.hk

幫你

tag我香港寬頻plan報價，特多優惠

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks